地鐵七一之後成日查飛又唔係查學生身分都唔知查緊乜

呢兩日已經遇到兩次查飛

以前都要出示學生證，今次學生證都唔使，都唔知佢睇乜。

查飛唔洗學生證

如果你岀示學生八達通同身分證 已經證明到你喺張八達通持有人。正係呢一點已經足夠。

反而岀示學生證係只能證明嗰個學生係享有享生優惠，但唔代表嗰個學生係佢本人。

今日查咗三次，着晒黃色衫